老老實實 teller真係狗先做

1. 工時長 無限ot d客走晒都仲有大把野做

2. 辛苦 銀行多人長期排長龍 基本上一坐低就連做幾個鐘唔洗停 廁所又冇得去 水又冇得飲 電話又冇得用

3. 壓力大 銀行規舉多到 每件事做錯小小都可以好大鑊
長期對住錢 每日收工都會好驚錯數 人總會有唔小心 一個唔覺意你果日short幾千幾萬 你唔洗走 仲隨時收warning

4. 長期受氣 銀行d西客真係要幾西有幾西 就算你冇做錯都可以恃住自己戶口有小小錢屌到你on9 除左客仲要受上司氣 做錯小小野都屌到你開花

5. 地位低 teller基本上係成個銀行最撚低級既職位 個個都會眼你唔起 客又覺得你老奉要招呼到佢地舒舒服服 上司又會對你呼呼喝喝 其他同事經過都會用睇唔起你既眼神望你

6. 跑數 唔好以為teller唔洗跑數 大把數要跑 referal credit card 外幣等等 又冇佣分 但係唔到數又要俾人屌

7. 工作環境 長期坐玻璃後面 一d空間同自由都冇 同坐監冇乜分別 會有種被困既感覺

所以各位fg想做真係諗清楚先好做 你受唔倒壓力真係諗都唔好諗

所以我做左幾個月就走左，慘過做狗

m底果d可以入去做下

樓主係teller狗

利申成日落分行開張一蚊nzd demand draft 撚鳩d teller

邊間?

做過幾個月真係狗先做
客閪經理閪同事閪

睇得出你現實都應該幾失敗

皮已正

你啲原因一半以上係關於人。

根本香港人就係西， 就係賤。 任何一份要serve 香港人既工就係咁既遭遇。

香港一街都係呢d人

Agger

仆街啦 我仲quit左份hea工黎緊做bt

Office 工都叫可以偷雞上網玩電話，teller 真係唔得

你仆街喇 唔係嚇你

你講岩一半
銀行因為太多守則 所以比其他服務性既工更加大壓力同慘

以前做過2個月
個陣日日夜晚都會頭痛
懷疑係因為成日聽電話搞到咁
最後頂唔順quit左

駁唔到

走左幾年 依然好有同感
Teller 真係

櫃檯果d customer service officer 係咪teller ?

全中

香港人特別鐘意捉住樣野屌到你上天，又成日以為自己好醒乜都知，一攞唔盡著數就屌人

返緊服侍尊貴香港人西工一份

本身諗住做H字頭既bt (因為畢業準備失業)
但上不同討論區睇呢個post
結論係9成9都叫人咪做
一黎要做半年(最少)teller
二黎又要跑數/referral, 但功就冇你份, 冇數就會被d同事話你幫唔到手(幫唔到佢條數)

叮噹妹？

以前係counter 一路接客 一路玩pad 仲叫我經理幫手抽蛋喎

做過幾個月teller狗 不能認同樓主更多

teller狗真係最低賤既工

見過最西既客係點

慘撚過做實q
人工又低（8k~12k）
工時又長（朝8晚7係正常時間）
al又少（7日）
做銀行仲要冇乜福利

邊係咁少
最低果間都12k
al都起碼12日

做左一年冇做 接受唔到比人屌
自專心嚴重受創

有手有腳都請

啱啱遞咗信，裸辭

上商好似得10日al？

唔認同7
樓主遇過痴線佬未?
遇過你會覺得好彩有玻璃

同我依家個份一樣

樓主邊間
交流下

有無邊間請relief teller?
我想做，寧願走勻全港九都唔想坐定一間睇人面色

話左係屎仲去食

每次100蚊手續費請問有幾失敗

戇鳩當有趣，
開完demand draft又要寄去外國入戶口等成個月先交收完成，分分鐘對方銀行仲收你手續費添，當你唔入直接cancel張demand draft銀行咪又係收你手續費，用腦諗下先回啦，想撚人唔係咁撚架

Short幾千幾萬好誇張wor
通常short數都係1,2單既事 如果一單都可以差成幾千幾萬 咁係條友好有問題

好多人做野時發夢，1000蚊紙當500咁數比人
試過平安夜有人short 2萬，本身約咗人最尾我要買杯麵返屋企食

其餘大部分都中point 真係低賤多野做又冇得hea 銀行關門之後仲要執屎
平時客人去到你面前 乜撚都以為關你事 答唔到就黑面/投訴
比埋電話佢refer去第二到都要你係佢面前幫佢打幫佢問 例如信用卡d野 打電話要對客d個人資料 唔明點解個客唔自己打 幫你打咪又係交比你講

落左閘對數就好似番學考試對答案咁緊張刺激

係咪炒得
過錯機/數少1,2張或者係d硬幣出事都合理d
屌 睇錯十幾二十張咁數出去
仲多過份糧 點收科

邊間

一畢業第一份工就係teller,只能講唔岩我性格做,太容易緊張,返工勁大壓力
我見有d人係可以做得幾開心
但人工又唔係高，返過咁多份工 最難頂一定係teller

無炒佢，好似調咗佢做部門，唔駛掂錢

唔洗自己搵就轉到工脫離苦海 高招

咩行黎 真係上網勿認真 依家無13 14k 邊個做呀 福利al 睇你咩行啦 我就覺得多假同埋好福利既

老老柒柒有冇人試過/見過/聽過有人short條數好細 自己偷偷地用自己錢填數當冇事
相反如果係多左錢會點

就算做野幾小心都好 都冇可能一日8個鐘無時無刻都咁集中精神
可能就係果幾秒分左心就出事

乜佢地人工咁低？仲以為有15k up

shortage自己填數最多咪收下信
surplus 自己袋即炒無情講(聽講係)

樓主應該做過teller狗

1,2毫嗰啲係自己填返算，同officer講佢都係叫我自己填
聽人講過多咗錢就求其打比其中一個入錢客話佢比多咗錢，幫你入返戶口，當然唔係大銀碼啦，係一百幾十嗰啲

做咗3個月唔對路即走

去廁所都要輪，每日去得1-2次，其餘時間無停手，收工例OT汁手尾全部人一齊走，返8收7，15AL，無俾人卒referral 但referral 有錢。

最憎公務員

自己袋會報警 不過自己填就唔知啦

邊間要輪住去廁所咁慘
認同最憎公務員，在職或退休都係，個個好似癮性精神病咁好鍾意玩野

不過我離開左teller 就長期失業

某程度上都要輪住去架啦
通常4個counter,1個去緊,無理由你都走埋咁咪無左一半Counter,除非你話你急都瀨姐

鍾意長期精神受壓就入去做啦

經理閪先慘過食屎

同意

我以為講緊限時限刻去,仲要去得1，2次勁慘
我嗰度有時得一個teller,我都會照去
已遞信等緊last day

其實成個銀行業都係狗先做 個個月都栽員

想入行做

Financial services grad既唔做銀行可以做咩？

ching ho ball

所有point中哂
可以加多樣 就係朝朝早早返去圍埋聽d無意義嘅野 完全係counter-productive

有陣時唔係話受唔到壓力先唔撈 而係對住d濕尻客你又唔可以還口個下先攞命 拎撚住小小錢就當自己太上皇

利伸：做過幾個月，一個referal都無唔撚交過

好多閪客
臨走個陣 有個閪客埋黎問點解扣手續費
要人解釋
解釋完你戶口唔夠錢自動轉賬咪比人扣錢囉

又係度屌 話我大把錢唔志在扣個小小手續費

到最後經理話waive 佢手續費 就好開心咁走左

Insufficient fund都waive?
你經理有無咁怕事呀

short數好少事姐 同埋正正常常好少會short
最怕係填tt交form個啲填錯野 叫返個客返黎真係柒到核爆

利申 做過一年 仲要中環區

以前學歷唔高先可以做. 依家要求高咗.

日日朝早都分行圍爐打丁大會

做得銀行就下海跑數啦
teller 呢d閪位只有死路一條
一係就索性轉行算數

初出茅廬第一份工就係teller
細行，但間分行附近無其他行打對台，做到仆街

做落最大問題唔係辛唔辛苦，而係跟本無上流機會

做左三個月醒覺做得再快，再準，refer再多都好其實份功勞都唔會計落你身上，teller只係一部識講野的數錢機。日常工作小小自由都無，請假又難到pk，功勞永遠唔關你事

最後捱唔到一年就辭職，真係苦工下價，fg千祈咪試

無咩career path真係最大問題

我3年前in東亞
佢真係開個咁既offer俾我
9k, 7日al
聽完就reject左

我十年前做東亞teller都7650+650 meal allowance同12日al喎

Teller 真係狗也不屌

圍埋小組討論咩屌

有既
等十年囉

圍埋聽人小組討論渣

巴打而家點

Teller中位數$16,810

我都係

大學都唔撚洗

D戇鳩覆核真係

如果有車牌, 倒不如去渣狗巴, 平均一個月15-16K

有次見係中環獅子銀行入數,
見到有個男 teller 全身有牛皮癬, 成身都紅晒
勁慘

中學畢業學歷唔夠
俾佢壓價好出奇?
有個u grad既師姐12年 11k hsb teller聽佢講都係得7日

講緊幾年前

我夠係F7畢業咋喎
想當年有standard架喎，中學畢業7650，hd/asso 8500,大學畢業9500，全部都係包650 meal allowance同12日al，講緊全部都係銀行零經驗，7650係最低嗰個grading,叫c5，到我幾年前仲喺東亞未走時，仍然係12日al無變過，近年聽舊同事講仲多咗日生日假。